joker小丑超越deadpool2成為史上最高票房r-rated電影

又用票房打飛機
無論Marvel定DC都是咁

對，我同意
不過考慮多一點
比起另外嗰啲片
呢套唔算太商業片
都算少少爆冷
呢樣嘢幾得意

其實我唔係好明點解要用票既錢去計票房
而唔係用票既數量去計
錢就一直都通漲緊

總之DC都係行番呢種路線啦
咪再整好似JL果啲懶好笑既rub

小丑成本應該超低

少演員+少CG。已經少左好多成本。Joker真心賺到笑。

一個rdj已經超過成套joker既成本

純利好似就快超av3

點解香港唔係三級？

無裸體

點解Matrix reloaded 係R

冇分別
睇戲嘅人都係越嚟越多。
其實有d ranking係會計埋通脹。

Get what you fucking deserve

但計咩都照過

其實有咩好睇

啲人根本用個懶特別
懶深奧既心態去睇

我知我講呢句會有好多負評，但都照講
Deadpool 2好睇好多，又好笑

正評你
各人有各喜好

成全你

唔明有咩好睇+1
睇前
睇緊
睇完

只睇票數以前油麻地戲院豪華戲院啲三級片應該都榜上有名

真係好好睇

Hahahhahaha

好有今日香港feel
如果套戲係
5月前播就睇唔明
8月後播就睇得明